[BLINK] BLACKPINK討論區 (18) MayIsForBlackpink@YG老母

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

BLACKPINK 將於 7 月 20 日搶先在武道館舉行 showcase《BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE》，並於 8 月 30 日正式發行出道專輯。

BLACKPINK 宣告將於7月舉辦首次日本巡迴演出“BLACKPINK ARENA TOUR 2018”。 7月24日得大阪公演為開始，在福岡、千葉等日本三大城市共舉辦六場演出。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1.휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一隻數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年06月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』

發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日

CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞
2016 Melon Music Awards 新人獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）
2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合
2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎
2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎
2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎
2017 V Live Awards 全球新人Top5
2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon
2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門本賞
2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

團綜 BLACKPINK HOUSE (全11集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

170704 KBS 李洪基的Kiss the radio

170705 박소현의 러브게임 블랙핑크 LoveGame Radio with BLACKPINK

170706 SBS 兩點出逃Cultwo Show

170707 Choi Hwa Jung‘s Power Time

170708 SBS 裴勝載的TEN(ROSÉ & LISA)
暫無

十卜

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170710 MBC Jeong Yumi's FM Date with BLACKPINK

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

BLACKPINK on Zip! TV (Japan)

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170726 MBC 金信英的正午希望歌

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170729

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170902 Tokyo Girls Collection

170903 Kobe Collection

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

#8
171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180331 BLACKPINK in TGC (TOKYO GIRLS COLLECTION) 2018

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
김지수닷컴 @950103dot
Paint it pink @PaintItPink_JS ‏
Chew in My Area @Chew950103
off the page @offthepage_js

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
DOUBLE CLASS @doubleclassjen
contact point @ContactPointJ

ROSÉ站
Blackrose @blackrose970211
박채영닷컴93% @rose970211_com
퍼스트러브 @firstlove_rose
FATED or FATAL @Fatal_ROSE_
2.11% @211_PERCENT
마이오션 @my11ocean
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung
low track @low_track

LISA站
리사닷컴 () @BP19970327
리샤샤 @Lisa_ForReal ‏
COLORING THE CAGE @COLORINGTHECAGE ‏
SALIAMO @SALIAOMO0327
97xoxo97 @lorenxoxo97
Hello Kitty @lisa_in_myheart
_19960518 @Lisa_19960518
327% @327_PERCENT

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
BLACKLINE @BLACKLINE_KR
Pure painting @Pure_painting
sanctus @sanctus116211
My Kryptonite @Kryptonite9697
SweetCrush @SweetCrush1627

開帖文件檔:

Sprite CF

捷徑圖

原來中左1000，唔爭在開埋PO
有咩漏下次補返

呢個topic 好似太求其

留名

睇太多個鐘vlive個人諗唔到野，轉數慢左唔知改咩好
下個你開返，我都唔知自己就快1001

其實我都唔覺1001左

覆完見到自己點解4位數，跟住就開始諗咩topic好，但係真係諗唔到

其實唔洗急住開
上次我都隔左成個鐘

等痴線佬有地方ff
唔開都開左，今個po我會留意住唔中，慣左搶到就快手開埋，廢事比人屌，下個比你

到底呢個po爆先，定cb先
如果後者掟巴就可以執埋template開新po，不過都應該冇可能

彩瑛老公留名

新飯留名
Btw沙力架唔開post

呢個post開左好耐

當我無講過ok

不了

好似開左你先1001

Yes
我見1000先入去個post1001埋佢

新飯留名
Rosé好正呀

駁唔到

每個post都要做新飯

新post留名

Black Pink becomes the first female K-pop group to receive 3 million likes for a music video

pish

q. i am so curious about mingsoon bong's (lightstick) design
jisoo: i am more curious about blink's reaction kekeke

q. will this comeback be on the black side or pink side??
jisoo: black!!! pink! i feel like this..?

居然無變髮型同髮色
定呢張係舊圖

我知佢著過呢套衫
171001 KMF 我係現場
我意思係呢張自拍係今日影PO上CH+
定係之前影落今日UP上CH+

後者啦 jisoo個電話殻都轉左

之前影落今日up

舊相

瞓醒應該就3億

差少少咋

俾你快過我

btw 3億粗卡

大家仲未訓

訓左

yg個關公成三點半都未收工

啱啱放工返到屋企咋

早

夜鬼

blink 集體比yg 嘅email
yg 好似睇左 話會盡力做到
係盡力咋

做到一樣都偷笑啦

盡力

唔係嫁 你睇親生仔
有求必應
要cb 有cb
要綜藝 有綜藝
要fm 有fm

YG有PR幫佢出ig post

好彩winner自己生性又拍片又寫歌
如果唔係都收左皮啦

我諗做YG producer 心裡面團火一定會好易熄

Push

呢張圖幾時？

上年9月日本Nylon 好似

ch+ jenjen嗰兩張相好撚正

埃豬都有相但無人講

ch+靚好多

好想瘋狂同jenjen飲雪碧

連續3日大學祭
但韓國連續3日落雨
雨神IDOL 真係唔係浪得虛名

雨神pink

真係唔係落雨就落雪

雙關語

勁大雨
但明知大學學生會話照常戶外演出
2040KST 到blackpink 出場

雨神
貴人出門招風雨

你終於上水 隔離po 啲人周圍搵你

終於見到你上水

仲以為你去到韓國畀韓妹食左骨都無淨番條

係wo原本今日已經16號

隔離有人搵我咩，冇睇到

唔得閒睇，加上我手機不嬲虧虧地，我嗰水係通訊有問題

我估到 之前日本搵你又係咁

我係A1660嗰水，可以換機但係佢俾翻新機人，所以唔鬼換，繼續用
會間歇性出現無sim卡，打電話人地聽唔到我講野等等問題

依家先知原來可以換

嗰日搵左你好耐我地

翻新機狗也不屌，我既話

我都唔想，但真係偵察唔到我張SIM卡，我已經瘋狂抽插左好多次
有時就有但係上唔到網

你留到bp cb?

即係移民

Mayisforblackpink?

好様衰

咪又係照俾錢

比華b 走甩左
無自爆睇

上次就may is for bp
今次就bp coming back this june
下次應該就bp comeback cancel

唉，真係橙

好柒

下星期返黎啦

JISOO好似剪短左

仲好chok

ig live

低汁會員

STAY

PWF

出道第二年出活動仲要唱返出道個陣既歌
有幾多個女團會咁

只此一家 多謝

真係世界級，唱足兩年都係嗰幾首

重要唱足兩年都係唔穏

LISA撞到JENJEN

真
垃圾到
應該要雪到完約

少左個留言

分唔到邊個撞邊個

日日食喝訓打機買玩具
邊有時間練歌
重記得歌詞咪算係咁

漏左 重有執屎執尿

失蹤左咁耐終於有飯拍睇下

即刻笑左出聲

又話may is for blackpink, 依家又話comeback at june, 垃圾楊菊花

點撚解可以咁垃圾，火紅火熱都被佢雪到咁，人地twice, rv一年cb幾次，bp就一年一首歌，屌死佢楊菊花

點解沙高搵圖咁快手
係咪SAVE晒係手機

成日一陣就搵到圖

google

追擊人啲圖都係

相撞啦free style部分

btw覺唔覺jenjen跳得好hea

可能因為大學祭 想free d
加上心情好 成日亂走位 去搵觀眾
不過YG團不嬲係咁 從來無齊舞呢樣野

好正常姐唔係cb嘅話通常都hea啲 都係講氣氛多 點跳都好睇

其實好多都好HEA

反而覺得佢地耐無表演
今日好似唱快左 甩beat

encore불장난氣氛正過普通版

係 同埋有少少走音位

rose好認真架跳得

又慢左

大家都不約而同地PO呢張

jenjen頭嗰段甩左

仙女
咩都冇睇就直接PO，之後先見到PO左

sheshe

如果出到黎真係成個鬚刨咁都唔知買唔買好

唔怪得知今日D衫咁熟 原來上年用過

你到時咪又係死死氣咁去買

係呢個 唔知邊ig spoiled
係個2邊都係心型嘅鎚

買黎擺

依張好正

成熟咗

洗唔洗咁撚hea呀，轉個色加隻字

真係鎚

到時成場都嗶嗶聲

睇con 個陣 前面條友阻住晒就可以扑濕佢

會場大亂鬥

佢del左po?

屌 好7

無所謂喇 除非睇con
lightstick 都係放保險箱

佢咁講姐係今次有碟(?)

傳聞有4首

之前好似jisoo話black!!!pink!
black concept3首pink concept1首

十首歌都無去開con

有喇 你係咪無計remix

remix真係世界級野黎
成鳩日買歌呃多人8蚊

你估佢會唔會放sohot音源入隻碟當新歌

好似話mid June

係 菊花自己ig 爆

都有排

blink 真係人才濟濟

個設計真係，如果唔係成個玩具鎚咁會好好多

冇講邊年mid june

比你揀 想要鬚刨定槌仔 L我就寧願槌仔

我覺得呢支仲好

[뮤직IS] 이번엔 진짜 컴백..YG 양현석이 스포일러한 블랙핑크 6월 컴백

起碼真係似返支應援棒

Yang Hyun Suk says he suffered a herniated disc in his neck which caused severe pain and required hospitalization for a month

He says he's back getting back to work now, with the maknae line and mentioned BLACKPINK, Seungri, Sechskies, and Lee Hi

adi nike reebok puma 齊晒

🤤🤤🤤🤤🤤🤤

adi高汁

好想同佢瘋狂做運動

LIVE STREAM

boombayah

睇到我頭都側晒

彩瑛今日個look好正

係咪落緊大雨

完了

係好撚大雨
所以我選擇係唔出去

有得見都唔去 渣ga

要養精蓄銳，唔可以淋病

好芯
係韓國都唔睇bp

養精蓄銳睇其他團

JenJen整親手好肉赤同埋頭先bby忘詞好好笑好得意

成班芯扮晒野

通常話人芯嗰陣就最團結

比人講中呀？

我又冇所謂既，反正大把PO都見到你地

好芯

見到支燈既第一個感覺就諗起Thor

試下改左張圖先PO 會好D

jennie

打撚死人

日巡東京場 加場
8.24

好想飛去韓國睇jenjen

心動不如行動

學生狗哪有錢

6月見

6月邊到見先

心照啦芯們

扮乜

如果有超高清就可以做wp啦

me trying to remember exam material

jenjen點撚算

lisa 同 jisoo rap埋

唔準睇我jenjen出醜

vlive

點解可以咁撚快

床單好可愛

Lisa: I’m not going to show you guys my forehead
Rosie: But you are already (cos lisa’s bangs were not arranged properly)
Lisa: *arranges it* noooooo
Rosé: OPEN THE CURTAINS AND LET IT SEE THE LIGHT

個look好撚癲

最尾嗰張

응원봉 충전방법
How to Charge the lightstick

#blink

笑到肚痛

個個排住隊打

1秒

估唔到佢係韓國都咁快

咁啱冇野做
而且識左啲人借佢WIFI用

咁快識到女

連登仔黎

情郎巴男神黎
要識容乜易

提子 可以去旅行識囡囡
我就快晒到熟

你咪仲去得多
都預左次次話識女架啦，已經聽到慣，啲鬼佬先係真正識女

sexy晏爹

我地啱啱影完佢就po so sweet

返去睇你個wonder k啦

咩黎 我同緊my waifu打機

你到未呀

係屋企聽bpink

180520 關於官方應援棒一則消息

“你們好 各位BLACKPINK粉絲們...BLACKPINK應援棒實物真的很美....是我爸爸熬夜苦惱之後製作出來的。電池也真的是能持續很久。請多多購買。Bbyong棒真的是會發出BbyongBbyong的聲音，可愛，電池可以從下午4點持續用到凌晨。在應援棒旁邊拍手的話，應援棒會隨著拍手節奏一閃一閃。 ”

*推主的父親負責製作 非設計師

CR.BLACKPINK BAR

痴線
打底褲著喺面咁撚樣

已經覺得會好嘈

冇左個留言

[INFO] Girl Group individual brand ranking for April 2018 -
No. 40 - BLACKPINK Jennie
No. 48 - BLACKPINK Jisoo
No. 79 - BLACKPINK Rosé

識發聲係咩玩法

發光係咪指果兩個心心位

真係到時會場嗶嗶聲
個個鳩扑前面條友，往死裡打

wa!!
你老婆好靚

清我好感動

多謝

有冇人發覺delicato個tistory唔見左

分身互射

reported

dllm做壞規矩

自製助功入球

佢講事實姐

又黎

爭氣啦 YG

我依家想佢遲多陣先cb

點解阿

好芯佢

問下自己個id

要come到幾時先肯出
又話cb 有得fing 但又咁遲出
唔通又打算搞pop up store

我覺得會好似上年咁

望多兩眼張數好似key上去咁

我幫佢影
唔係key上去

呃喇,果日都唔見你係度

緊係喇 你都唔係到

我同jennie去個陣都見佢唔到

就cb你地高汁返少少la

你開分身互含仲低汁

講得好

那有分身 果位清講真話咋

但係你唔想bpink咁快cb

其實最低汁係扑ching

agger

得5首都記唔到

但係jenjen失誤個樣勁可愛

扑ching 8月會好忙

朴清

me除左bp 其他團不了

佢想唱日版

本周之星
今星期最大既笑話

世界十大笑話，多謝笑話提供

拿拿拿唔好負皮住 me認真的
.至少8月之前都會

幫你放返大佢

做咩唔信我

人唔笑

狗都吠

Btw 到時見

lisa
等掟巴

好靚

真係好靚

lisa真係好cute

塊面好肥好打意

收埋你條脷

認哥嗰陣個taxi舞

手刃一個芯 good job

想問有冇中字

日本既節目好似少人做中字

因為正路韓團招韓翻
唔會招日翻

想睇home party abema tv果堆全部得生肉

'

有英字

home party 仲係SUBS IN PROGRESS

呢段都仲係subs in progress

等我學有所成就可以翻
不過每堂都俾返晒啲野老師，唔知幾時先可以記得晒基本發音+文字，組句更加唔洗諗

ching學哂日文韓文

淨係日文，韓文睇左咁多年劇都識啲，所以冇學

我一路都以為你係學韓文

me2

條仔係做乜撚野

污染我地jenjen張相

佢笑得好尷尬

又有人要出黎認

你老婆又po相?

又係度互射

咁樣好好多

一樣樣

掟巴不行了

即刻諗起個細路女爆喊

係咪toy story?

怪獸公司

sor冇睇過

懷疑朴ching係00後

唔係 對依d冇乜興趣

朴ching細個已經有超級電腦唔睇電視

細個睇書多

果然係男神

文青

直線話自己細個就文青

植入式宣傳

法國個PO好多負皮

太多痴線佬

好mk 一定係買咖啡 影相打卡

男神文質彬彬 一睇就知係真文青 點可以同啲MK相提並論

但男神個頭5顏6色

男神愛自爆

差唔多個個月都bin一次

我好肯定唔是比朴ching的

蕊 都咁多個心仲駛乜俾佢

做乜狙擊me 我愛彩瑛

哇屌你咁屈我

咁孫娜恩係真定假

朴ching嬲了，sor

又扮慒

我對彩瑛痴心一片仲要比你屈芯 我個心好痛

8月唔好比我見到你出現係隔離pink tour

你做多咗啦

繼續扮慒

btw懵

係既正字刑警

扑ching唔扮專一飯咪冇事
係要比人bin多兩下先安落

話你知點寫姐

抵你俾人負評

做乜尻 以為入錯post

啲人名全部唔啱嘅

我又冇話指正係有咩問題
你覺得咁樣係負面我都冇辦法

真係...

屌住買

街邊十幾蚊玩具

我都有個，將佢油到粉紅色就一樣

横掂出個槌仔 不如出埋手套同盾

雷神

岩岩先睇到 唔係呀

如果係真 突然覺得支槌仔靚左好多

係啊 V 有講過

YG經典marketing

IG個到唔係有條link係hk

有聲
好柒啊釹媽呀..

你係個到買件野就明
佢係唔送香港

上次個文具set都係ntt

有啲送中國唔送香港

係限量定一路都會keep住有得買

Upgraded version of YG weapons!

Bring me Yeung Dog ! !

*yg uploads what the lightstick looks like*
Me: “tHE LIGHTSTICK IS SO UGLY WTF CSBDHJS”
YG: “it’s designed by the blackpink members themselves”
Me: “BLACKPINK’S LIGHTSTICK IS SO PRETTY I LOVE IT SO MUCH”

菊花又贏

支燈個身其實幾好
衰係心心鎚

that me

個身睇落係正，再望上啲就冇咁吸引，如果唔係鎚應該更正

炒晒車

佢地會唔會整個開箱vlive

掟巴粉絲見面會

gun

🍆🍆🍆

cls

好嘈

新應援方法

扑前面條友發聲

法國改圖一定係jisoo

屌你 返工係office笑左

YG戰隊

買燈重有photocard 你今日買左未

好大把咁

都真係大，仲要高25.5

BLACKPINK Lightstick is currently out of stock in GMarket

懷疑佢係咪set 錯野
全世界都未賣 得佢自己賣

應該係，條link已經失效

你地個個都買燈？

小卡係特典定以後都有?

唔sure之後會唔會拎返出黎賣
但肯定今次係限定 同限量

點解唔買

屌糧尾+要用錢,問下有無fd借著救急先

岩啊 掟巴仲有無case係手？

無喇 個個都換晒機
無人啱

愛瘋7

歪豬又然

我想要個啊

最遲幾時落訂？

lisa係到影相

ch+?

Yes
Jisoo煮緊面

見到朴ching玩人中之龍，係咪搵波多野傾計

成日唔記得買，每3個月續一次嫌麻煩

痴線佬

頭先表演完咁快返到去做廢青

咁岩睇到你姐
有冇訂人中3

打機/訓覺/食野3揀1

撚狗

一陣又有ching話自己日日比佢撚

everyday day every everyday

返格離post同啲台主傾啦

抽水

唔洗咁激動 COVER師兄既dance move姐

6.15 cb with 1st mini album

有碟買

終於肯出日期

仲諗著有正專

唔會係5首舊歌+1首新歌 = mini album ma

錯 係5首舊歌
remake album

照屌

世界盃cb

你冇份踢

係stand by list

去囉

係咪有會員要裸跑？

比佢逃過一劫

可惜

有4K

上緊堂

比張圖你睇下喇

Jennie話再開live淨係講枝lightstick

屌今堂後面兩個毒撚+隔離個肥仔勁嘈，專心唔到上堂

係喺旺角嗰間上？

係，屌佢老母成堂未靜過，我完全上唔到堂
無啦啦轉課室，平時個課室多位冇人坐我隔離，我可以好專心咁上，仲有兩條女係前面幾靚

今日轉左課室勁少位，搞到個好似catgirl既肥仔坐隔離，再附送兩個肥毒撚坐後面，又嘈又煩，嘥左一堂

[ROSÉ COMMENTS ON JENSOO'S VIDEO]
Rosé: me me me
Rosé: notice meee
Rosé: me me me
Rosé: unniesss
Rosé: Chaeng-LINK (BLINK)
Rosé: I'm barefaced
Rosé: Lisa's barefaced too

嘩，正呀喂，jennie賣奶

屌奶星 blackpink house班staff搵架車塞鳩住道門
Yg真係賤種公司黎

連續冇左3個留言

有時都唔知原來冇左

我1個都無miss 你地做咩亂block你

淨係睇唔到一個，有啲可能其他台扑，點解扑左都唔記得了

3分鐘前朴ching咁快手，moon住twitter?

firstlove站我有較通知 一出就見到

佢太多團要睇 唯有開通知扮專一moon

又批鬥

成件事好合理

因為呢個係事實

又屈

好似以前中學老師同學生D班grp咁
感覺上佢地hea緊yg

YG講咁多廢話

miyeon said in a radio interview that blackpink members sent her a congratulatory message when (g)i-dle debuted

推一推返上黎 今晚截

Jisoo係咪有腹肌

ikon又cb?

已經3個正專
我地

omg

親生仔

Omg

一字多義?

唔好怪佢 佢mir___黎

個post入都冇入過去喎

原來早兩日個表演壞音響

又真係冇
google都搵唔到有

無留言就google唔到
但同無入去係2回事

靜靜雞咁睇

你又啱

依家啲人張揚唔到咁

on9我明明po jenjen

明白

你就真芯啦

咁講你玩晒啦

過程我唔知 我剩係睇到結果

張相我都冇save到 又點會po到出黎

想問點解有個隔離團

收到風 有人想捉jj黃腳雞 點知自己成身屎
下次小心啲啦

笑死睇睇下無啦啦有張其他團既相

朴ching直線話自己新玩法

呢下真係幫唔落

潛意識po相

每晚都見到Jisoo豬豬

下次可能潛意識po自拍

加埋稅同運費貴到痴線

200左右

你地天貓買到咩 佢應該唔送香港
換大陸地就要用大陸支付寶比錢
煩到嘔

講起用支付寶真係煩撚到一個點

本身都PO過，係細張啲姐

我想問依家韓國有冇現貨

ygselect gma 都無晒
天貓唔知
amazon 40usd

Lisa

垃圾公司買D野都咁麻煩

質量同玩具錘一樣

係g媽買要16號先出貨

個柄同我想像中既材質唔同

好似一跌就爛咁

你應該唔係第一水
第一水先11號出貨

買左一支算
希望到時韓國有

lightstick unboxing

齋睇呢面幾唔錯

VIDEO OF BLACKPINK LIGHT STICK with SOUND EFFECT!!!

VIDEO OF BLACKPINK LIGHT STICK REACTION MODE!!!

D咇咇聲好頂癮

到時會場實好嘈

個個都扑前面個頭

wu ar

見佢阻住晒一野扑落去

男神竟然未爆機

睇真啲原來今晚爆左

好基 moon住人

打開PS4就見到架啦

我部ps4封左塵
襯未返工好快啲瘋狂打機啦

冇野好玩，而家pc online game全部都差唔多，steam又冇咩吸引我買，ps4都係想攞白金先玩

btw朴ching係咪同緊遙玩遊戲

做咩moon住我咁痴線
解緊支線

Detroit: Become Human

好好玩

玩ps4有登入就睇到架啦，冇特登去睇
爆左機先解支線，有啲支線係特定某一章先做到

想打亞門 呢集虎落勁易出冇咩難度

我上年買個福袋到依家都未開

我等緊6月出fate同gundam breaker
雖然應該都冇乜時間玩

已訂人中3等玩
高達都應該買，但係我有啲期待隻閃電十一人

朋友係韓國完全見唔到啲燈既蹤影

BLACKPINK's lightstick is sold out on:

YGSELECT
Gmarket
11street
Amazon UK, US and Japan
Tmall
eBay

佢其實每人都有補貨
不過數量少 要不停F5

Link friends store

嗶嗶嗶

本身唔想買住....見到呢啲相好想即刻買

買啦 淨係支槌仔已經值得買

Jisoo

今次冇PO錯相

今次係咪有preview先PO

可能FB/IG冇更新PO唔新相

我上次都有preview架 連登陷害我咋

一定係咁啦

朴巴我實信你架

無啦啦有咩CH+ REPLAY通知

因為CH+既REPLAY真係好耐先有

笑左

6分鐘前好快手

set左通知嘛

係咪幾百個站所以要整通知

唔好再bin佢啦 佢今次冇up錯圖已經好好

大家都係pink姐，邊有錯唔錯

啱呀

條仔邊個黎？

燦烈

係咪改圖?
上網唔見有既

要買黎飲了

轉飲雪碧

好型

汽水只揀雪碧

早兩個禮拜飲完支雪碧第二日病左

芯就係咁

又有位入

飲雪碧都病咁渣

MK仔玩壞左個身子

賴落支雪碧到

好正

之前雪炫果陣都只係飲雪碧

LISA hair color now light brown, BLACKPINK didn't update Instagram for almost 1 week

confirm左?

無 不過我自己都估係
可能就係所謂既 (BIG EVENT)

好似上次都去左POP UP STORE搞VLIVE一樣

想入showcase通常有咩要搞

應該唔係正式showcase
只係出歌之前係到開VLIVE 介紹下隻album
劇透下首歌咁上下

又有人咁得閒逐個負皮

bot

寫返個正皮bot

咁樣當係最後一集blackpink house?

講起bp house新一集已經失左蹤

JuneIsForBP

我女人好靚

啲蕊好猖狂

隔離pink嗰個？

靚到佢要貼過黎分享

square up

這次我相信了 了

半個月

15號

等掟巴開po，fit晒

拖長啲 最好6.15先爆po

有啲難度

其實簡單,唔批鬥朴巴打著就可以了

咁等多啲資訊先爆，等掟巴執

仲有十幾日先cb 難D唔爆wo

等沉底

叫朴巴搵住其他老婆先

我15號飛左 應該無機會係我開PO
除非我專登落網吧搞

咁爆左佢等你可以執

但佢MV都係15號先出
album spec. 應該都係早1-2日先出
所以無可能執得切
唯有改定個PO名 內容就由得佢
推爆再執返正

係，粗重功夫等你黎

痴線 日場公售東京場2分鐘就賣晒
我準時入去 連入資料個頁都未入到就完km

咁癲

之前抽中左24號加場但未必去到

我都抽到24 但如果買唔到25/26
就唔打算去

年尾掛
利申：鳩up

咁依家即係唔去？

三歲

剩係去福岡

本身諗住買埋東京3場加福岡2場 total 睇5場
做日場痴線佬
不過法國資金有限
加上根本買唔到東京場

有錢都搶唔到

哂一哂

仲等緊

應該過兩日收到啦
支野比想像中好，尤其是開咗燈

巴打係邊度買

官網買再自己轉運，但yg用咗個大紙箱，運費都唔平

連JEN絲都唔識

唔係成日係呢到緊係

係隔離多

推